外交部駐港公署形容維護國家利益「只有風骨沒有軟骨」

今日是全民國家安全教育日，政府在會展舉行開幕典禮暨主題講座。外交部駐港特派員公署署理特派員楊義瑞致辭時表示，中央為香港制訂《香港國安法》及完善選舉制度，這套「組合拳」有力地阻遏外部勢力勾結本土反中亂港分子，干預香港事務的圖謀，確保香港政治穩定及政權安全。

楊義瑞批評，一些外國勢力近年來利用香港的制度漏洞，不停插手香港事務，在香港扶植政治代理人，無理制裁香港，公然踐踏不干涉內政等國際法原則，有關行徑是想將香港變成一個獨立或半獨立的政治實體，變成向內地分裂、顛覆、破壞的「橋頭堡」。

他重申，在涉及國家安全的大是大非上，中央的態度絕不會含糊，而在維護國家利益及尊嚴的問題上，國家只有風骨而沒有軟骨。

只有風濕

只有風濕
沒有雞軟骨

只有邪骨

所謂嘅國家利益係共產黨嘅利益

係班中共高官同佢地家族嘅利益

支那講風骨，真係人唔笑狗都吠

被自殺

被坐洗頭艇

被醉駕

沒有軟骨嘅話佢應該係死靈法師骷髏兵黎

滷水豬軟骨

早日執骨